支牛討論區害死幾多人

隻隻熱門股討論區都傻撚咗
咩$xx以下隨便入，跌緊就話幾多點會大棍上
尤其係WSB嗰堆，個個禮拜都話今個星期會升到$xx
入世未深睇呢啲，真係可以輸撚死

有3個SPAC俾支牛討論區棍到入咗
結果全部都坐緊
好彩唔係太多貨

人地吹下水娛樂下你就on99信到十足怪得邊個

同上連登一樣道理，勿認真

信嗰啲都on9

仲衰撚過連登

人哋等緊你接佢貨

次次啲poll都係最多人揀一晚升夠一半或者100%

180 入futu

今晚至少xx

支牛係連登財經台2.0 個個講d野都係連登假膠，巴絲打講既野黎

根本就係連登仔想fake d 支那人輸錢

有時見到D人真心會覺得好慘

x點鐘神秘力量直上xxx

同一班人

剛才道指大跌是什麼消息？

*昆

唔係自己貪心嘅話
鬼害到你咩

連登認真唔會輸錢跳樓

futu

咁都信就當交下學費啦

少少哋玩下，唔好all in

都係果句，人地講你就信？
就算今次比你贏大錢，下次咪都係清返你袋
最緊要有獨立思考

「啲on9仔真係信架！！」

唔係點搵人接貨？

從來都當個d係om9仔

只要過到$xx就火箭上去㗎啦

玩到賭錢咁緊係

拎d錢去信個唔識既人，係要俾下智商稅

最撚on9係班支那仔成日念力炒股，咩咩3點神秘力量睇得多都要變精神病

係

同連燈一9樣

仲有
契媽加倉，快入，唔跌多d我點加倉⋯⋯多不勝數

入面勁多股託，新手入去玩係危險啲
同新手睇連登炒一樣，fake到你氹氹轉

美國人起身了先最好笑

股神

咪當交學費囉
買股票實有人輸咖啦
你啲錢點贏返嚟

嘩你真係信架? 股市本質就係鱷魚潭, 係咁叫人入市托水人入局既, 唔係坐緊/ 就係想拉升多D清倉走人

成班精進病，升緊求沽，跌緊又話沽得唔夠勁，跌得勁又叫人SH

其實大家都係鬥

升果陣唔脫呢啲post嘅

咪同連登一鳩樣

啲on9仔當真嫁

昆到高位賺緊無走

有人輸錢先有人羸

咪同連登班金融垃圾一樣囉

你話佢佢就笑鳩你傻仔，咁都唔買，蝕底點點點，我睬你都傻呀咁撚鐘意買咪自己訓身lor

係呀，但你話唔信佢地就一班人圍插你話你傻仔唔識野乜乜柒柒呀ma，連登見唔少啦

唔屌得唔笑得返baby condom啦一句講哂個制係你手上 冇人迫你輸錢

你唔係真係信呀
財演你都唔信 反而信入面班ON9仔

不過我都有入妖股火棒區留言水9 D貪心友 笑9佢地

又一條金融撚屌

係呀吸毒果啲個口都係佢地到嫁，啲周圍tum人買毒品既毒商無問題嫁好正當呀

gme版個班教徒先癲
一跌就話加倉

屌原來你就係樓主講果啲金融垃圾 BLOCK撚柒晒你地

隨便又一輸到傻左既傻鳩

入面個個都食花生 包括我
個個都大户加倉 又特價時段 笑死

酒得一個得一個

斑友收錢幫人揾水魚姐

早排話有影子股票， 班教徒又話係ss嘅 藥引

其實連登咪一樣

我跌果時成日入去鳩up話大手買入
升果時就話最後逃生門
如果有人因為我蝕左錢真係好正

咁似我做既野
我仲會random 入D 大跌緊既股票區 屌下隻股

同微訊有乜分別
換左個app姐

同微訊女有乜分別
換左個app姐

最後逃生門 VS 最後上車機會

我成日上去作文
當Blog 玩

每一個升位都係逃生門

豬死了 豬到咸

唔明點解要睇，成班都傻閪鳩up

連登仔用開支牛
所以支牛班人咪又係連登仔
9up party

係 班友成日自我感覺良好 自欺欺人 圍爐取暖
PS 班友包括我

可能all in gme

連登標準做法

今日高位 明日低位
本多終勝